有冇巴打去過日本高松

見到有平機票就一時衝動買咗
但完全唔知有咩玩
六日五夜有冇咩建議

大步危 栗林公園 鳴門漩渦 金刀比羅宮
再遠啲 松山城 下灘

小豆島，或者上岡山倉敷

踩單車去岡山

個漩渦正wo

嚴島神社、道後溫泉

道後溫泉

去漩渦一定要搭車
係條橋上面睇好on9

道後一般般
食下烏冬啦都幾正

去漩渦一定要搭船
係條橋上面睇好on9

船可以睇曬水面同水底

不過睇水底果時完全唔知自己睇左d咩

唔該曬大家

悶到仆街

上次去搭船唔好彩冇乜漩渦
反而搭完船上橋睇清楚好多

去小豆島行下 同入四國中部大小步危嗰頭試下一泊兩食 自駕遊真係幾開心

烏冬國

機票幾錢
見到hk express 要幾千蚊

(多圖少字)日本四國 8日7夜之旅

自推希望幫到手

之前情人節做優惠最平8蚊去程
回程貴啲700幾
加埋啲雜費來回一個人千幾咁

我都買咗飛9月中去